［長文慎入］坐緊跨境巴士翻大陸，有條廢老坐隔離

話說喺深圳灣過咗關之後就等上車
一齊等有幾個後生仔
等嘅時候吹緊芭蕉扇
等咗一陣就上得車
有兩條廢老一路行上車就一路講嘢
講講吓就話：「依家啲後生
等吓都要揸住個爛鬼風扇喺度吹
少少嘢都唔捱得嘅。」

上到車之後就要跟位坐嘅
咁我就坐咗喺自己位啦
然後嗰兩條廢老就求鳩其坐一前一後咁樣啦
後尾有其他人上車其中一個廢老坐咗人哋個位
然後人哋(A同B)就叫廢老坐翻自己個位啦
條廢老就去咗後面嘅吉位又鳩坐
A同B落咗車去廁所啦
然後條廢老又坐翻人哋個位
架車嘅人都坐得7788
然後A同B就去完廁所翻黎見到廢老又坐咗佢哋個位
A同B：「你又坐翻過黎做乜，個位我哋架，你坐翻自己個位啦。」
然後條廢老就坐咗落我格離個吉位度
然後就開咗車了

咁啲巴士每個位頭頂都有出風口嘅
但係呢個出風口係舊啲嘅揭蓋式開關
咁行車又震喎
咁就成鳩日震到廢老個出風口自己閂埋
偏偏我嗰個就乜事都無
條廢老就係咁呻又話熱又話架車垃圾諸如此類啦
我就彈翻句少少嘢都唔捱得畀條廢老
然後佢依家就扮訓緊教

ok